let questions = [
    {
        question: "Aonde Tobias e Luiza se conheceram?",
        answer: "D. Bom Jesus Nossa Senhora de Lourdes",
        description: "Exatamente, nosso casal se conheceu na adolescência, no colégio de bairro.",
        options: [
            "A. James Bar",
            "B. Na sargeta",
            "C. Alto da XV Mall",
            "D. Bom Jesus Nossa Senhora de Lourdes"
        ]
    },
    {
        question: "Aonde e quando foi a primeira vez em que Luiza e Tobias se beijaram?",
        answer: "D. James Bar, dia 12 de janeiro de 2023",
        description: "Na madrugada de quinta-feira, Luiza se aproximou de Tobias após os dois terem trocado olhares durante a noite toda. Após uma breve conversa sobre o passado, os dois se beijaram pela primeira vez.",
        options: [
            "A. Prainha da Itupava, 15 de janeiro de 2023",
            "B. James Bar, dia 11 de janeiro de 2023 ",
            "C. Estádio Major Antônio Couto Pereira, dia 11 de janeiro de 2023",
            "D. James Bar, dia 12 de janeiro de 2023"
        ]
    },
    {
        question: "Qual era a música que estava tocando o primeiro beijo?",
        answer: "C. Love Story - Taylor Swift",
        description: "Não teria como ser mais romântico do que isso. Nossa a diva pop cantava ao fundo enquanto o casal se beijava pela primeira vez. ",
        options: [
            "A. Não lembro",
            "B. Psycho Killer - Mc Gorila",
            "C. Love Story - Taylor Swift",
            "D. Lanterna dos Afogados - Os Paralamas do Sucesso"
        ]
    },
    {
        question: "Em que bar aconteceu o primeiro encontro?",
        answer: "B. Golden Mile",
        options: [
            "A. Brazco",
            "B. Golden Mile",
            "C. Paradoja",
            "D. The Tudo Um Porco"
        ]
    },
    {
        question: "Qual foi o primeiro jogo do coxa que o casal assitiu? E qual foi o placar?",
        answer: "D. Coritiba 1 X 0 Londrina",
        options: [
            "A. Coritiba 2 x 0 Londrina",
            "B. Coritiba 3 x 1 Cianorte",
            "C. Coritiba 2 X 0 Athletico",
            "D. Coritiba 1 X 0 Londrina"
        ]
    },
    {
        question: "Quando e aonde foi dito o primeiro \"Eu te amo\"?",
        answer: "B. 08/04/2023 - VU Bar",
        options: [
            "A. 07/05/2023 - Dentro do uber a caminho do Peppers",
            "B. 08/04/2023 - VU Bar",
            "C. 08/04/2023 - Proximidades do shopping Mueller",
            "D. Eles nunca disseram, é um namoro de fachada."
        ]
    },
    {
        question: "Qual foi a primeira viagem que fizeram juntos?",
        answer: "A. São José dos Pinhais",
        options: [
            "A. São José dos Pinhais",
            "B. Matinhos",
            "C. Ilha do Mel",
            "D. Porto Seguro"
        ]
    },
    {
        question: "Durante sua viagem para a Ilha do Mel, o casal teve que dormir em uma pousada em Pontal do Sul. Qual era o nome dessa pousada?",
        answer: "C. Beach Hostel Pontal",
        options: [
            "A. Pousada Wave",
            "B. Pousada Dona Clara Pontal",
            "C. Beach Hostel Pontal",
            "D. Cantinho das graças"
        ]
    },
    {
        question: "Nas conversas de whatsapp,  qual a figurinha mais utilizada por Luiza? E por Tobias?",
        answer: "C. Poodle sorridente e Homer coxa-branca",
        description: "Luiza utilizou a figurinha do poodle sorridente 178 vezes e Tobias utilizou a figuurinha do Homer coxa-branca 36 vezes.",
        options: [
            "A. Husky encarando e Lula safado",
            "B. Gatinho te quiero e Val fazendo coração",
            "C. Poodle sorridente e Homer coxa-branca",
            "D. Cachorro de perca e Homer coxa-branca"
        ]
    },
    {
        question: "Qual a diferença de idade do casal?",
        answer: "B. Menos de 1 ano de diferença",
        options: [
            "A. Luiza é 2 anos mais velha",
            "B. Menos de 1 ano de diferença",
            "C. Tobias é mais novo",
            "D. Tobias é bem mais novo"
        ]
    },
    {
        question: "Qual o nome da pessoa mais bela do mundo?",
        answer: "A. Luiza Maria Suter Correia Cadena",
        options: [
            "A. Luiza Maria Suter Correia Cadena"
        ]
    },
    {
        question: "Qual o nome da pessoa mais inteligente, carinhosa e incrível desse planeta?",
        answer: "A. Luiza Maria Suter Correia Cadena",
        options: [
            "A. Luiza Maria Suter Correia Cadena"
        ]
    },
    {
        question: "Qual o nome da pessoa que o Tobias ama estupidamente e pretende passar o resto da vida com?",
        answer: "A. Luiza Maria Suter Correia Cadena",
        options: [
            "A. Luiza Maria Suter Correia Cadena"
        ]
    }
];